{
  "header": {
    "title": "智能代理实验室配置"
  },
  "settings": {
    "title": "设置",
    "apiUrl": "API 地址（连接后端）",
    "save": "保存设置"
  },
  "configurationPage": {
    "LLM Configuration": "LLM配置",
    "LLM Backend": "LLM后端",
    "Language": "语言",
    "API Key Configuration": "API密钥配置",
    "OpenAI API Key": "OpenAI API密钥",
    "For Ollama, set API key to 'ollama'": "对于Ollama，将API密钥设置为'ollama'",
    "Enter your OpenAI API key": "输入您的OpenAI API密钥",
    "DeepSeek API Key (Optional)": "DeepSeek API密钥（可选）",
    "Enter your DeepSeek API key": "输入您的DeepSeek API密钥",
    "Google API Key (Optional)": "Google API密钥（可选）",
    "Enter your Google API key": "输入您的Google API密钥",
    "Anthropic API Key (Optional)": "Anthropic API密钥（可选）",
    "Enter your Anthropic API key": "输入您的Anthropic API密钥",
    "Ollama Configuration": "Ollama配置",
    "Custom LLM Backend (For Ollama)": "自定义LLM后端（适用于Ollama）",
    "Enter your custom model string (optional)": "输入您的自定义模型字符串（可选）",
    "Custom Max Tokens for Ollama": "Ollama的自定义最大令牌数",
    "Instructions for Use:": "使用说明:",
    "Fill in the research configuration.": "填写研究配置.",
    "Optionally load a previous research state.": "（可选）加载先前的研究状态.",
    "For standard models select from the LLM dropdown.": "对于标准模型：从LLM下拉列表中选择.",
    "For Ollama set API key to 'ollama'.": "对于Ollama：将API密钥设置为'ollama'.",
    "Click \"Start Research in Terminal\" to launch a new terminal.": "点击“在终端中开始研究”以启动新终端.",
    "Research Settings": "研究配置",
    "Research Topic": "研究主题",
    "Please enter a research topic": "请输入研究主题",
    "Enter your research idea...": "输入你的研究想法...",
    "Enable Human-in-Loop Mode": "启用人机协同模式",
    "Compile LaTeX": "编译LaTeX",
    "Papers in Literature Review": "文献综述中参考论文数",
    "MLE Solver Max Steps": "代码求解器最大步数",
    "Paper Solver Max Steps": "论文求解器最大步数",
    "Saved States": "保存状态",
    "Select Saved Research State": "选择已保存的研究状态",
    "Refresh Saved States": "刷新保存状态",
    "No saved states found": "未找到已保存状态",
    "Load Existing Research State": "加载现有研究状态",
    "Start Research in Terminal": "在终端中开始研究",
    "Status": "状态"
  }
}
